1010公司plan9月滿約，有無1010/smarttone sales

屌無老母1010又叫我打120888問續約又唔撚聽電話
有無1010/smarttone sales傾下
手上係一個人hold 5個號碼既公司Plan

可tg我 kc3678